Condom余話有人向警員有人射「鋼珠」喎

余皚均指出，有人燃點紙皮車推向警方，有人用椏杈向警員射鋼珠，有人從高處將路牌、重型雜物投擲向警方，批評示威者暴力愈演愈烈。

我用彈珠人好未?

咁死咗傷咗幾多隻呀？

唔怪得 香港大總統大餅強 都曾經將白粉當鹽啦